10月23日 南亞感謝日

一齊入重慶大廈 我要食咖喱！

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及

Push

.

@ust南亞仔，有咩好介紹？

今日每00分同30分，一齊唱榮光

LM睇好野食

推

飲食台手足 請大大力懲罰重慶大廈

入面有推介

on9, 下下都係南亞刀手斬人
而家叫扯平, 其實都未算扯平
感謝? 感謝D咩? 感謝佢收錢斬人?

sir

Sir, 遊行wo仲開工？

on9, 幾撚多黑幫請南亞狗斬人, 感謝? 唔諗下俾人斬既人仲訓緊醫院?
我有錢去幫襯黃店唔好? 南亞不了

Sir no sir!👋🏻👮🏻‍♂️

cyka blyat idi na hui